{
  "about_us": "关于我们",
  "login": "登录",
  "register": "注册",
  "terms": "条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "practice": "练习题库",
  "mock_test": "模拟考试",
  "Courses":"高级课程",
  "Pricing":"会员服务",
  "language_switch": "语言切换",
  "vocab": "背单词",
  "contact_us": "联系我们",
  "logout": "退出登录",
  "personal_center": "个人中心",
  "live_course": "直播课程",
  "language": "语言切换",
  "types":"种题型",
  "type":"种题型",

  "All": "全部",
  "Vocabulary": "词汇",
  "Listening": "听力",
  "Speaking": "口语",
  "Reading": "阅读",
  "Writing": "写作",
  "Sample": "面试",

  "Read & Select": "单词辨析",
  "Listen & Type": "听写句子",
  "Interactive Listening": "互动听力",
  "Read Aloud": "朗读句子",
  "Read Then Speak": "看题演讲",
  "Listen Then Speak": "听题演讲",
  "Speak About the Photo": "看图演讲",
  "Read & Complete": "单词填空",
  "Interactive Reading": "互动阅读",
  "Write About the Photo": "看图写句",
  "Read Then Write": "小作文",
  "Speaking Sample": "口语面试",
  "Writing Sample": "写作面试",
  "Fill In the Blanks":"补全单词",
  "Interactive Writing": "互动写作",

  "Difficulty": "难度",
  "Easy (95-)": "简单 (95-)",
  "Medium (100~125)": "一般 (100~125)",
  "Hard (130+)": "困难 (130+)",
  "Practice": "练习",
  "Unpracticed": "未练习",
  "Practiced": "已练习",
  "Order": "排序",
  "Latest": "最新",
  "Question Number": "题号",
  "Show items per page: ": "每页显示条目数：",
  "Total Result: ": "总结果数：",


  "Record yourself saying the statement below: ": "请录音并读出以下句子： ",
  "Reference Audio":"示范读音",
  "Record Now":"开始录音",
  "Recording": "正在录音",
  "Your Recording": "你的录音",
  "Stop Recording": "停止录音",
  "Clear Recording'": "清除录音",
  "Speak about the topic below for 90 seconds.":"就以下话题谈论90秒",
  "Reference Answer": "参考答案",
  "Reference Question": "题目原文",
  "Speak about the image below for 90 seconds.":"就以下图片谈论90秒",
  "Type the statement that you hear.":"写出你听到的句子",
  "You can listen to the question 3 times.":"你可以听3次录音",
  "Your response": "你的回答..",
  "Right Answer": "答案正确",
  "Sorry. It's wrong": "抱歉，答错啦",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "You can listen to the question 3 times in 20 seconds before start.": "在开始录音前，你有20秒的时间，最多听3次问题。",
  "Last": "上一题",
  "Next": "下一题",
  "close": "关闭",
  "Your Answer":"你的答案",
  "Solve Again":"重做",
  "Exit":"退出",
  "Complete the sentence with the correct word.":"用正确的单词补充句子。",
  "Type the missing letters to complete the text below.": "补充缺失的字母，完成下面这段话。",
  "Submit": "提交",
  "Next Step": "下一步",
  "Select the best option for each missing word.": "请选择最佳选项填空：",
  "Select a word":"请选择",
  "PASSAGE": "短文",
  "Select the best sentence to fill in the blank in the passage.": "选择最合适的句子填空：",
  "Click and drag to highlight the answer to the question below.": "阅读问题，点击并拖动以标出文中的答案：",
  "Select the best title for the passage.": "请选出这篇短文最适合的标题：",
  "Select the idea that is expressed in the passage.":"选出段落大意：",
  "Correct Answer:":"正确答案：",
  "Speak about the topic below for 3 minutes.":"就以下话题展开谈论，限时3分钟：",
  "Recommended minimum word count: 250":"建议说够250个单词",
  "Write about the topic below for 5 minutes.":"就以下话题写文章，限时5分钟：",
  "At least 50 words. Recommended word count: 120+.":"至少写50个单词， 建议写够120个单词",
  "CONTINUE AFTER 3 MINUTES":"3分钟后可提交",
  "Previous":"上一步"

}
